點解香港有四百零四萬女人，我都冇女朋友？

30 歲到100 歲任君選擇

30歲以下都係男多女少，你唔介意老閪既話就實有女既

好問題

你又係慘啲嘅
唔似得我左擁右抱

中國有六億

俾人岐視

我韓國個啲係老婆
所以唔計

大劣妹有肺炎

典算好？

因為你用全球最少20億男人去掙

佢哋唔要我

用=同

你肯揀50~80歳實有市場喎

收聲啦

老處男

見你咁可憐 小妹犧牲一下自己幫你破處。。

精神分裂？

有一半跟緊楷哥機

問魔鏡

但我已經好靚仔
又有錢

又講嗰兩個呀

我喝的不是酒，是寂寞。

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞